\appendix
\chapter*{Přílohy}
\thispagestyle{fancy}
\fancyfoot[R]{\thepage}

\addcontentsline{toc}{chapter}{Přílohy}

{\color{infoBlue}
Podle úvahy autora šířeji a hlouběji vysvětlují a dokreslují metody a výzkumné techniky uváděné v hlavním textu. 

Mezi přílohy patří:
\begin{itemize}
    \item \textbf{Doplňkový obrazový materiál} – grafy, diagramy, nákresy, schémata, faksimile (opisy), mapy, plány, ukázky textů.
    \item \textbf{Některé tabulky} – dotýkají se hlavního tématu jen volně, nebo jsou to tabulky složitější a většího rozsahu.
    \item \textbf{Formuláře} použitých dotazníků, osnovy rozhovorů, pozorovací archy.
    \item \textbf{Bibliografie} zachycující literaturu příbuznou k předmětu práce, která však nebyla využita.
    \item \textbf{Popis počítačových programů}, nebo jiné výzkumné techniky.
\end{itemize}

Každá příloha začíná na nové stránce. 

Popis příloh je následující: Příloha upřesněná pomocí velkého písmene abecedy a za tím je pořadové číslo příslušného dokumentu, nebo textu v rámci určitého typu příloh a název přílohy.

Příklad: Přílohy A Grafy.
\begin{itemize}
    \item Příloha A.1 Graf závislosti ...
    \item Příloha A.2 Graf podmínek ...
\end{itemize}

Přílohy B Tabulky
\begin{itemize}
    \item Příloha B.1 Tabulka ukazující ...
    \item Příloha B.2 Tabulka struktury ...
\end{itemize}

Stránky se nemusí číslovat v návaznosti na hlavní text. U převzatých příloh, které autor nevytvořil sám, je nutno uvést pramen, z něhož byla příloha přejata. Pro celou práci se použije jeden typ písma. 
}

\pagebreak

\chapter*{Příloha A: Ukázka kódu}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Příloha A: Ukázka kódu}

\lstset{
  basicstyle=\ttfamily\small,
  numbers=left,
  numberstyle=\tiny\color{gray},
  stepnumber=1,
  frame=single,
  breaklines=true,
  aboveskip=0mm,
  belowskip=0mm
}

\begin{singlespace}
\begin{lstlisting}[caption={Ukazka zdrojoveho kodu v jazyce Python}, label={code:example}]
def fibonacci(n):
    if n <= 1:
        return n
    a, b = 0, 1
    for _ in range(2, n + 1):
        a, b = b, a + b
    return b

for i in range(10):
    print(f"fib({i}) = {fibonacci(i)}")
\end{lstlisting}
\end{singlespace}
