\thispagestyle{fancy}
\fancyfoot[R]{\thepage}

\chapter*{Seznam použité literatury}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Seznam použité literatury}

\begin{flushleft}
\setlength{\leftskip}{1.5em}
\setlength{\parindent}{-1.5em}
\noindent BIERNÁTOVÁ, Olga a Jan SKŮPA. \textit{Bibliografické odkazy a citace dokumentů dle ČSN ISO 690 (01 0197) platné od 1. dubna 2011} [online]. Brno, 2011 [cit. 2020-10-29]. Dostupné z: http://www.citace.com/soubory/csniso690-interpretace.pdf

\medskip
\noindent BORŮVKOVÁ, Jana, Stanislava DVOŘÁKOVÁ a Hana VOJÁČKOVÁ. \textit{Jak psát práce na VŠPJ: Typografická pravidla pro studenty VŠPJ}. Jihlava: Vysoká škola polytechnická Jihlava, 2021. ISBN 978-80-88064-54-1

\medskip
\noindent \textit{Citace.com} [online]. [cit. 2020-12-21]. Dostupné z: citace.com

\medskip
\noindent ČMEJRKOVÁ, Světla, Jindra SVĚTLÁ a František DANEŠ. \textit{Jak napsat odborný text}. Praha: Leda, 1999. ISBN 80-85927-69-1.

\medskip
\noindent ČSN ISO 690 (01 0197) \textit{Informace a dokumentace – Pravidla pro bibliografické odkazy a citace informačních zdrojů}. 3. vyd. Praha: Úřad pro technickou normalizaci, metrologii a státní zkušebnictví, 2011. Česká technická norma.

\medskip
\noindent ECO, Umberto. \textit{Jak napsat diplomovou práci}. Olomouc: Votobia, 1997. Velká řada (Votobia). ISBN 80-7198-173-7.

\medskip
\noindent FIŠER, Zbyněk. \textit{Tvůrčí psaní: malá učebnice technik tvůrčího psaní}. Brno: Paido, 2001. Edice pedagogické literatury. ISBN 80-85931-99-0.

\medskip
\noindent \textit{Internetová jazyková příručka} [online]. Praha: Ústav pro jazyk český AV ČR, v. v. i., © 2008–2021 [cit. 2020-12-09]. Dostupné z: https://prirucka.ujc.cas.cz/

\medskip
\noindent KERSLAGER, Milan. Typografická pravidla. \textit{SPŠE a VOŠ Liberec} [online]. 2016 [cit. 2020-12-01]. Dostupné z: https://www.pslib.cz/milan.kerslager/Typografick\%C3\%A1\_pravidla

\medskip
\noindent KOČIČKA, Pavel a Filip BLAŽEK. \textit{Praktická typografie}. Praha: Computer Press, c2000. DTP \& grafika. ISBN 80-7226-385-4.

\medskip
\noindent MEŠKO, Dušan, Dušan KATUŠČÁK a Ján FINDRA. \textit{Akademická příručka}. České, upr. vyd. Martin: Osveta, 2006. ISBN 80-8063-219-7.

\medskip
\noindent \textit{Nová citační norma ČSN ISO 690:2011 – Bibliografické citace}. [online]. Dostupné z: https://www.iso690.zcu.cz

\medskip
\noindent ZBÍRAL, David. Jak napsat (a nepsat) odbornou práci: Zásady, návody, časté chyby. In: \textit{David Zbíral} [online]. 2018 [cit. 2022-04-25]. Dostupné z: http://www.david-zbiral.cz/odborne-prace.htm
\end{flushleft}

\pagebreak
